% TYPE:I-PSA
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
    \ENTETE

        \setlength{\parskip}{10pt}
        \cherAdherent{\civDest},
        
        \vspace{10pt}
        
        Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.
        
        Cependant, nous ne pouvons lui réserver une suite favorable. En effet, les soins sont antérieurs à votre date d'adhésion du \DATEADH .
        
        Nous vous invitons à transmettre ce document à votre complémentaire santé précédente pour \mbox{remboursement.}
        \vspace{10pt}
        
        \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{

    \chead{\FondDevCourBur}%
    \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
     \edToAddrList{DADDR}
    
     \cartoucheAdhDate{%
        Dossier suivi par : \NOMUSER \\
        \No Contrat: \NUMCTR\\
        \ifdefined\NUMABA
        	\No Adhérent: \NUMABA\\
        \fi
        Objet : Prestation antérieure à la date d'adhésion
    }{Le \datecourte\today}
}
